霧芯科技 集中討論Post (1)

財華洞察|一根煙的價值
日期：2021年1月20日 下午6:27作者：毛婷 編輯：mila

已入第一注

食電子煙吖嗱

LM

財巴
今日 futu 癲到

巴打 你推既所有野都升到仆街 多謝你

跟巴打

你一日推一隻跟唔切呀

lm

Alight solution
Sunlight financial
Volta

以上暫時高J咗未反映到價值

劉明一身蟻

現價$23樓下

利申：$23成本第一注

之後短期內唔會再有新target

買咗幾股？

入咗唔出Post點留Record到年尾結算埋單睇眼光呀？

1k

Volta都係Ev充電公司

煙、酒

係中國內地一定無得輸

巴打點解睇好佢

財巴睇好依隻升到幾多？

之前34蚊入左
22蚊走了

已跟

又新post

22蚊鑽石底

電子煙係大趨勢，煙酒係大陸唔會輸，依家啲電子煙好型，依家就好似冰皮月餅取代傳統月餅咁，而佢個品牌就好似茅台咁，仲有佢可以輸出到全球，外國人未必同你用蔚來，但佢地食緊嘅電子煙分分鐘都Made In China

Relx啲電子煙煙好難食啲煙槍聽人講又廢

如果用思摩爾市值比呢隻現價係值搏

但係大陸人好多都係食relx

無錢啦大佬

財巴加持

條片痴線
賣煙都可以有大道理

X2 無錢追追唔切阿

無錢入太多線

已經有個rlx po啦
利申6969 rlx死忠 第一日入左

明明香港都勁多
乜嘢綠豆味西瓜味
仲多過iqos

跟左，支持財巴

留名跟進，ipo第一日有入，溝到而家

想知財巴目標價

前兩日22.78入咗200股玩吓，慢慢放住先

22.3跟左

撈唔撈多注好

大家睇路

師兄有咩分析

咪係 財巴日日開新post 首富都唔夠錢啦

呢隻唔識升咁，玩番百度算

邊度

唔好推。
推邊隻死邊隻

食過

食到氣喘

都係傳統煙正

RLX 霧芯科技

不過呢隻除左開波上過34 跟住都未升過
而家22.x 我覺得可以建倉先 中長線有突破再入
畢竟市場空間太大 遲下實升

無心騎劫佢
純粹自己出post做個紀錄

之前上市個日已經入左手日日陰跌頂唔順
我自己都有食電子煙 其實有其他牌子嘅電子煙都好食過Relx (lana,moho,ordo)不過無relx 咁出名

24.5 入左100股

最緊要市佔同知名度啫 暫時實體店最多都係relx 咁等於每間鋪都係宣傳緊 做到個品牌效應就

係所以本身都睇好佢升 不過應該都要一段時間

煙酒係大陸唔會輸

揸幾耐好

32入，24走

現價咁抵屌
直接買3月35蚊CALL 短炒食用

6969走左寶
而家呢度入番?

推 財巴開post多d人講
我之前果個冇咩人講
28蚊坐緊
利申大量6969

22蚊原來係IPO價?

IPO好似 $8 - $10

第一口價

而家先睇到最低個價

ipo12蚊 22蚊應該係上市以黎最低價暫時

鑽石💎底

睇幾時，跟100股玩下

黎緊份業績相信會好好睇

香港唔係BAN晒電子煙咩?

Gippro好過relx 10倍
質素真係差天共地

支持 Respect

坐呢隻野好撚無癮
日日高開低收
如果唔係睇在6969份上我信佢 我沽撚左佢十世

所以現價算吸引
之前ipo爆上個價太貴
依家上返去都有4x-50%

日日高開低收
你咪高開放夜D收番

財巴睇幾錢

早兩日入左 22-23係度妹

禁賣？

留名學下野
入左

BTW條片懶文青咁
吹到天花龍鳳
典型大陸片

加多小小先

所以有人食好正常

我以為立左法就冇晒
188以前有幾間都冇埋

跟咗財巴，宜家轉燈

屌你老味財巴開post我即刻用淨低果百幾蚊開左張call

輕輕一推

尋晚小注跟左財巴 新年快上

好似申請緊喺美國賣

汁？

幾時出業績？

不嬲申請緊 不過rlx唔包海外業務

今日唔會又高開低走下嘛?

磨到出業績都似

發力

死
想走

屌呀 即刻買

日日高開低走 呀婆都識玩

屈到

多謝財巴

財巴

想走

痴線 即日升到咁 財巴真心好勁

Lm

多謝財巴 恭喜發財！

已入

基撚本

大家睇幾多

聽日到30

等爆30

點解可以咁撚準

今日賺幾多

咪一百美

有冇人可以比d信心我買入？

忍得住冇放手

6969 d莊冇港股玩玩住美股先

財巴推完郁得咁快我未買夠

佢港股都悶撚左成個月

36坐到而家

同大家講講呢隻野個規矩 可能大家唔係好識
呢隻野通常升一日跌幾日落到22又磨下又彈少少咁

等業績吧.....
Futu $10果陣咪又係磨勁耐

巴打 依家邊隻入得過

俾一年時間擺下喇，你明知佢會翻幾倍，咁急燥把L

呢隻有冇歐盤咖

財巴長遠望幾多

60+?

又要比人屌啦

搞咩

發生咩事

等22再溝

呢隻睇好半年後60+

（如果習大大唔搞佢）

咁樂觀

支那股始終有蟈家支持，一升可以好撚誇張

futu,eh

Futu係香港人頂住

個換手率成交量低到極點個個sh?

今日劇本有古怪

搞咩 成個倉得佢綠

高開低走

尋日24.5出一半
23接返

信念SH 一推

想溝多d

見底未

What happened

如果真的跌得好勁，間公司又okay，咁咪加佢倉嚕

網上有篇文 用Saas睇佢估值添

又跌
目標價係唔係12蚊

係 所以冇再溝
由佢算 無底洞

其實不斷創新低個莊點羸錢

個莊個成本可能係 ipo 價 12 蚊, 或者更加低

IPO價唔係22咩 全部人買都輸錢

霧芯60%利潤都是通過一個經銷商提供，如果呢個經銷商GG，霧芯就仆街。仲有個CEO嘅老公喺紅杉做，做PE玩財技的

屌，要留返比個孫

呢隻股好唔掂，一瀉千里

有睇到果篇文

業績呢，就輸死啦。

有冇再溝

20穿埋

得跌到最低位入貨

Diu

咁多傻西有買

坐緊

17.65@200 想死

入手撈底好時機

開始升 有無人

16再溝左

屌，又跌有無巴絲撈低？

15啦，重溝唔溝好?

150@$23.5

600@21.1

成交好低，升番上去幾日就做到

咁唔得喎

玩撚完

6969都跌到咁
呢隻都唔會好得去邊

60@25
30@20
完全垃圾表現
好彩買得唔多

好快12蚊見

仲有冇人sh緊

16

兩會喎,唔怪得跌成咁,諗住走先

23蚊買19蚊止咗蝕
好彩入得13股

10蚊接

政策出台，最大利空已出

屌佢老味 又跌

今日睇黎會14.幾

燈死左

豬死喇

出左咩政策?

要規管要收稅又要出牌

玩完

想抄底

盤前跌2成仲勁過plug

拎唔到牌既話隨時執笠

睇完支牛都係唔入

無牌既話，營業額可以直接變0

間野係支那都算龍頭,支那出政策管電子煙都係想搶下錢

一定唔會冇牌

佢三千倍pe, 加完稅係咪變5000倍，高過tesla

USD30.5 入400,
USD22 走200
今晚 falling down.

20入左，可以點搞？

輸好多

屌你老母 垃圾政策

大家溝唔溝？

8蚊接

同埋幾多溝 睇個勢 12都會有

好彩18 走左

26蚊 當跌撚左算

頂，set 止蝕17走咗，o撚咗嘴

睇下詳細政策點先有得傾
係咪即係而家d 煙檔可以賣電子煙？
稅又點計先？

會唔會升番上$20？好驚

不如諗下會唔會跌穿10蚊

呢隻同Raas 咁妖

其實大陸嘅嘢要監管 都係想屈佢錢姐

個個penis sell 人踩人

玩電子煙+大陸股預左會咁啦
你睇睇全世界幾多地方禁電子煙先得嫁

同之前金融科技/遊戲/網上平台監管1樣

13.5

IPO價 問我點輸

屈錢姐 跌幾日實無事

財巴救命

240@21 唔知幾時先回家

我睇今日跌到8蚊

5蚊

屌你老母

25 here

溝

大陸話監管真係要睇路，巴巴有版你睇

牛牛有條友蝕左20萬鎂

16成本

cls 買咁重貨

散紙嚟

牛市股神

諗住一注

有玩RLX大都有係6969賺大錢
唔好咁天真跟人比較，盤面條數沒必輸好多

係Futu條例修改個討論區都好詳細

如何看煙草專賣法實施條例修改對電子煙板塊的影響？ | 牛牛圈討論

1. 依家只係徵求意見，姐係好似幾年前教育股咁，唔會唔准你做生意，只係需要規範，睇下會俾幾多空間你做生意

2. 將電子煙嘅灰色位做好界定，同時管理銷售方法

3. 工信部網站 《關於修改的決定（徵求意見稿）》的説明

有三點可以確定:
一，不會全面打壓甚至取締
二，電子煙行業進入門檻大幅提高
三，確定電子煙的煙草屬性和中國煙草局的管轄權力

唯一不確定的是監管方式，是供給側改革還是消費側或税側改革。

落地核
有無人摶一陣開巿地獄反彈？

ipo 指引價8~10, 12蚊定價上巿
啱穿12蚊無吉士買

有無人買左？

唔敢接，過場睇第隻，祝各位好運

12蚊下開巿幾抵屌，樓上開唔敢玩

仲有陸金

等睇個位數

規管得姐係可以食啦，仲問你意見？
有得食姐係仲有生意空間
差在利益分配係點，例如稅收
邊有煙草個國家唔規管
就算有稅收都係轉嫁俾消費者
我就撈返哂仲加咗碼

工信部：電子煙等新型煙草製品參照捲煙監管，推進電子煙監管法治化

工信部公佈《關於修改<中華人民共和國煙草專賣法實施條例>的決定（徵求意見稿）》，在附則中增加一條，作為第六十五條：「電子煙等新型煙草製品參照本條例中關於捲煙的有關規定執行。」

此次修改主要是落實黨中央、國務院關於推進電子煙監管法治化的要求，明確電子煙等新型煙草製品的監管法律依據，並做好與《中華人民共和國未成年人保護法》等法律法規的銜接，發揮好法治固根本、穩預期、利長遠的重要作用。

6969 聽日閃崩

跌咗40%個P/E都仲有2000倍
可想而知原先個泡沫有幾大

大陸一出手
遍地牛⻣

中概股唔係一早有心理準備既咩

仲未跌溶

話就話煙酒冇得輸即
比政府一搞仲有冇機上番20蚊價

慢跌點會有得熔

跌左40%仲係千幾倍pe 5蚊都比多佢

勁過tesla

應該無運行
要拎許可證就正常
但基本上等於俾中煙共左產
本身自己食一塊餅
而家只可以食中煙食剩既餅碎

中概股

1.造假風險
2.政治風險

呢2樣野真係特別大

俾財巴收割左

呢個打手係有料到

同埋佢個開盤價極低
如果唔係熔斷咗幾次

沖呀

8蚊接5000股

好似話收70%稅 ，跌50%係基本

等緊30蚊入

（10合1果陣）

狂

苦主

財巴仲有冇貨係手，

有.

點部署

SH

財巴仲有冇貨?

以前淘寶有得買
但比政府禁左
佢上市就知唔買得 因為一定比人搞

咁多人問財巴有冇貨佢好似有留言講過之前放晒依家又撈返,
SH嗰堆就自己小心啲啦

好彩前幾日走左本身以為係第二隻6969

晚晚發惡夢

之前止蝕19-20蚊走哂
尋日又撈返1300股
仲有兩注可以入

我自己有食開呢隻電子煙 上兩個月開始佢個官網好多地方/國家都唔送貨 係直頭有啲國家冇得揀返自己所在地 同埋佢啲煙蛋成日冇貨 產量好似開始減少

大陸股都敢掂 抵死

加碼喎

聽日6969 gg

差唔多了

有料繼續買，加倉先

電子煙唔係重點
重點係RLX泡沫太多
1500倍P/E傻撚咗

牛市股神係咁

又跌緊兩成，有無勇士接貨？

豬死 投降

合股算把喇

煙酒冇得輸

今日有news?

好撚多CD rom 上水
俾人昆9左

睇完哥C奶射爆政總，個倉又紅左。

仲點人加碼

財巴你想點

放心仲有1300倍pe，應該未跌完。之前聲稱滿倉既財巴，加完注應該孖展左一孖就輸2成幾

好奇一問 除咗TSLA
仲有咩美股係過千PE?

WKHS

跌撚到3蚊都幾百倍pe
仲要有限growth
真係唔夠膽依家接飛刀
現價再跌3成可能會接少少搏反彈

啱啱8.22入咗少少玩吓，第一次買美股

頂唔住好想走

幾百倍P/E喺美國科技股係正常水平
你望吓成堆都係幾百倍P/E
但係RLX嚴格嚟講唔係科技股

小心接飛刀 做T 算啦巴打